屌你老母

屌你老母

屌我啦

唔好打尖和

臭既

自屌老母

洗乾淨

黑椒漢堡

我想屌

你返去同肥葉玩

佢嫌我肥

減肥未

岩岩食完肉

芝士漢堡

屌你呱呱

結未